｛冇圖｝估戲中人物

Show Blocked User - 我係張志明

呢個咪係樓主老母

The nun

The conjuring
Valak

佛地魔

2

咁都要block on9

Push

light out

自膠 應該係前排嗰套 老母有精神病

雷莊兜

2017香港小姐冠軍

P